有咩行業唔會比人叫狗

會計狗 工程狗 it狗 office狗
根本返咩工都係狗

地盤

兒子

醫生

返工=狗

入殮師

教畜

洗碗

特首

Design

警察

美國總統

拜登狗

反映左連登仔就係咁，正正常常一份工，係都要加啲野踩到地底泥，令自己心理過得好啲。

憎人富厭人貧，總之所有工都係垃圾，所有人都係奴隸，咁先顯得自己果份唔係咁差。

醫生律師，連登仔最鍾意當佢哋神咁拜，權力壟斷神聖不可侵犯，奴性極重。

做雞/做鴨

eric ko (狗狗師)

律師個名好難加個狗字。 但我見啲ipo事務律師真係做到成隻狗咁。 招股書每一句都要verift

海洋公園隻熊貓

留意返 IT同工程係自稱狗
人地自嘲你地就當人真係狗咁睇

波板糖人